現場一手糾察：入維園草地先計到你個頭

今日先知，推俾多啲人知

勿做插隊撚

推

唔做插隊撚

入緊

廢除功能組別 2020雙普選

Rui

入完可以走了

維園外罰企咗兩粒鐘，可唔可以放快啲人
聽fd話條街有好多位行

草地？維園咁撚大你淨計草地？

入唔撚到無訊號
入唔撚到無訊號
入唔撚到無訊號
入唔撚到無訊號

入過維園 無係草地出
依家都行到灣仔
唔好遲啲先講

Push

插隊死全家

天后出黨鐵再行入維園！！！

行多次囉

點解唔喺天橋數

借個位一用

［泛民］民主黨界撚死左沙田帝怡 屌佢老母

民陣：開放三個閘口 唔使入維園草地

糾察聲稱有人數人數😑😑😑

唔好推 友佢沉

不推文

#27 #28 更新左

民陣下次可唔可以唔好再係維園點人數 天后炮台山個班行唔到入維園 仲有好多人直接行馬路算

唔好推 友佢沉

不推文

睇#27, #28

不嬲都話要入維園 第一日出黎行咁

好多人以為入左硬地當係呀

你將#27 置頂啦

而家咩站出最近

一齊叫啦手足

不如話銅鑼灣咁大做咩淨係計維園

我卡住係泥丸。。但仲未入到草地呀屌！

取消功能組別
我要真普選

目測路面唔多人

正常唔會淨係計維園嗰喎

係天后塞咗3個鐘

口罩都上下掉轉戴。

俾埋時限

好多人入到維園入唔到草地，尤其是天后出嚟嗰批，根本唔會埋到草地

企左兩個半鐘未入到

公園無郁過

屌你老母3個鐘仲係維園

民陣唔識加check point?

天后入 行唔到草地

Push ar push

天后入維園幾個鐘都冇郁過

廢除功能組別，2020普選立法會
2020立法會普選寫明左喺《人權法》入邊啊，點解無人理？

[2020主線任務] 用人權法為武器爭取普選立法會+輸打贏要戰術

立即向美方提出2020普選立法會細節

2020普選立法會，明確寫在《香港人權及民主法》的Sec.3(5)。如香港明年9月仍沒立會普選，美國就可以...

邊個諗出嚟㗎，塞到咁
做乜唔喺天橋數人數
我直接行出馬路
企到我死死下

完全行唔到出維園呀天才
天橋計啦好心

各位睇 pin message

source?

現場一手 糾察叫大家散

但根本啲閘口冇人數

屌⋯⋯
入咗維園但係冇入草地

推呀入維園呀

根本入唔撚到去就比人帶左出馬路啦

其實點解一定要係維園計人頭

屌你啦民陣 行過咁多次塞過咁多次 係都要係維園入面數人

而家出嚟應該係邊個站落車

開過一個新啦

傻西先入維園

炮台山

認真咩 途中唔係都會數咩😭😭

佢係中途數咪得囉 佢係都唔肯中途數要係維園入面數

幫手拉返落熱門先

係天后,去左網球場附近個個草地,塞左好耐唸唸住兜路前面做咩塞,好似好多人塞左係維園草地集會唔行咁

一齊叫
取消功能組別
我要真普選

比你捉到便衣狗係為咗養成捉鬼文化

仲有唔好唔記得831幫警甴殘殺手足兇手

仲要齊心祝福

咁2百萬人果日一定唔止2百萬
果日銅鑼灣過萬人插隊

MOST important.
COUNT !!
so please please be extremely patient ....!!!

Why not?

屌咩 行唔入去 係bench位置就比人群頂佐出去

We are living in a non perfect world.
Not easy to organize an event like this.
Please bear with them!!
More important - no one gets hurt or arrested!!!!

A good 2020 greeting!!!

仲有無人係維園未起步

有人話糖街 波斯富街會點人數。堅定流？

真定假 天后係咁傳 d人走哂

今日手足做乜都唔割！
往死裏打！